講下用開邊啲社交網

Fb ig wechat 大家仲有用咩

支那人先用we7, 咪撚將廢老fb,00後ig相提並論

大陸仔